心事樹窿區

樓下攞白卡

樓上弱智狗

貼多次

星期六的kaki
川崎前鋒
FC橫濱
屈福特

樓下派我

樓下係雞

樓下一齊贏大錢

😒

樓下食屎

八點場澳假點睇

樓下打後冇鳩

盧

負皮反底羊大錢

lm

澳假冰角啦

海登咸5C

樓上樓下一齊頂住11.5s

一齊落地府收溪錢

可以搣飛

冇入但支持

都倉賢

屌你老母 hr 正食屎狗

頂阿

德乙都係

樓下係盧

決定左做札幌fans了

我札主場仲惡過上年松鼠

屌你牙

快爆角 澳假

凱莎果邊跟番進度ok?

樓下係豬

樓下爛袋

1:0

明智光秀

格雷cup plz

有無人一齊嗌凱沙角

屌...原來我無買到波琴角大

玩戰國無雙好撚鍾意用佢

5好咩

25

好囉

樓下齊針

同你一樣

本能寺之變

我

西悉入未

海登咸

凱沙格雷刷角未

真係搣得飛

乖乖地睡 不死鳥8.5s 爽

愛c留番下場先愛c thanks

海登咸7C

搞撚掂我尾張傻瓜哥

俄超半大3.9

超cup手撒亞人要出手了
黎啦SM怪cup佢老母

利申趕唔切買

凱沙角大未

愛斯賓奴2c

屌...無買到角大...

8c 半場唔洗就玩完

8C了

3.6了 代表咩？

請立即打邊爐

好ON9阿我

點解會無買到架

屌你老母
刷角啊凱沙格雷

Dllm 愛c 3c

凱沙格雷角呀

又要同poli對決
佢出愛斯9.5

都算大命啦

頂住呀屌你老母

你唔係話買咩

10C

跟了

等候ky指揮

重中之重？

愛斯 。7.5s 1.85$500 8.5s 1.90$1200 9.5s
$2500

屌你西悉

有機穿撚哂

好深

10c完場plz

星期六的kaki
川崎前鋒
FC橫濱
屈福特

對決啦

西悉差兩c

水手糕

水手goal

閘住你把烏鴉口

水手Goallllllllll

愛斯賓奴請立即打邊爐

格雷please cup

我札 我水手
Goallllllllll

格雷角呀

點解成日笑我

典解盧仔咁輕鬆
我可以打多個都比人cup3球

你係咪賭到傻鳩左呀

不了

俄超半4 goal

下？你地時空個水手未Goal咩😅😅🙄

格雷角呢

屌墨勝頂住😭😑

跟番波琴進度啦

格雷d攻勢完全唔入肉

入3k追數
有冇重心比我allin

俄假又做乜鳩

出定今年重心
我札主場

樓g要格雷？

係

tot456789

伊妹我等陣幫你打氣

格雷比角啦屌

對左😭😭😭

仲有我札作客對家😂😂😂😂

我札=日本搬泥?

今日係日記黑暗一天手

唉要加番每隊拎紅牌時間先得

海登咸9C

墨勝真係要頂住

差格雷角大 波琴角大左

頂撚住啊西流

2:0...

凱沙2:0

凱沙2-0

2-0 GOALLLLL

cls...

樓主加油！

西流請你一定要冰角

格雷刷呀

又唔係話你唔啱嘅
只不過搬泥冇我腎我祖超級雙核囉

屌你老母個籠紙紮架？

Sick buy 了

伊妹我幫你打氣都費撚事了

樓豬瘋了

冰封角球之術

私家雞黎

完場再講點解要凱沙，一日未完一日未贏

請不要消失希望

去飲酒算

格雷追和都好

記住那關於fc的教訓

最尾幾分鐘照巾住

真係咪撚柒再gel頭

東京上

11c冰封

初盤開平手合理，後市升盤信心加強
加上德狗主場加乘，往蹟食住私家雞 啱嘛

屌你好啦喎停啦

12角

補幾？

樓g😞😞😞😞

3

2000角大有冇同路

貓叫

針了

神早就跳咗船

往積食私家雞姐
個盤開平半就係用喱樣打飛機
明明狀態唔好 擺明引主盤黎

頭先3倍想跳但冇做

水手2:2...

11.5

墨勝要頂實

補左角大都要輸

屌你12屍

Fake

哈哈，嚇鳩我，fake goal呀笨柒

屌你老母澳假

頂住

TOT 13.5s 1.87
better 14.5s

屌你愛c臨完半場都要刷多c dllm

法國我同盧盧好似

凱沙2:0 ht

我靚仔d...

又拎個ball ban人膝頭 dllm

海登咸 0:0 9C ht

樓主係咪想知點解，下次同你討論下

多謝ky wsw 11.5

樓主你3注嗰場贏定輸？ 好多場比賽搵唔到

唔好純粹因為初盤平手 升盤所以主隊然

你反cup就唔洗討論了
我錯，頭浸xx

邊場

12.5倍無入球

Www cashed

都炆啲 個籠紙紮

盧哥好旺喎

盧又驚講錯野沖出尼7

凱x

www .logan.com

無寫幾錢喎...

自爆王

凱沙格雷一陣刷屍 愛滋冰封

東京比多c

入緊錢
個姐姐好靚乛⼃⼀

黑暗定貓吠

金澤3倍goalll

熱刺岩岩咁都唔入

入埋錢比佢

光輝角大？

12.5b

西悉同西雀咁撚樣爆一角 好野
爆埋愛斯佢啦

似細

下 呢個真係不了

chow單邊都20c

澳假呀ching

有冇人war3守城！

你冇撚嘢呀

利申 skip

我玩

係咪defence city

cfu 10場

1. 鳥棲 9.5
2. 悉尼11.5s
3. 不死鳥9.5s
4. 東京9.5
5. 西班牙人 9.5 對決ing
6. chow 11.5

想玩守女 有無

可以搵下

Ky做咩狙擊cfu

???有呢個圖

我有呀守女

cfu 中7-8場 ky教佢買角

我有圖呀

ky我中7-8場教我睇ok?

玩就加我tg先baby
Lohongf1

一齊玩

無可能啦

加左啦 唔係絲打唔應機既撚屌

派得切錢我就買光輝

有冇app有角球提示?

ds

點解你知😳😳

巾

試下先

上次叫你你到而家都未應我呀😊

要做vip 先有

.....對5住牙

我買左2.15win

凱沙格雷出黎刷角啦喂

吊
買5切

熱狗快刷多兩個比位入

狗會唔磅水點買=.=

愛滋停角 凱沙刷角

等緊14.5

愛滋5角

屌又練心

熱刺1:0

屌你老母

支持

TOT 1:0
超靚

天要我亡

tot 1:0

拳王個球點射
咁靚

爭d 連c 好彩踢歪兩個波位

復出第一撃 買了10元獅吼

熱刺入多粒

愛C 5C

海登威入返2粒定驚

stop la

愛c做乜春封晒角

14.5s??

凱沙格雷
我屌哂你地老母
肯刷角未啊仆街

gchi

愛斯賓奴入波啦 屌你老母

Gun jor11.5s

好彩係單邊刷應該刷唔到幾多

9.5s

愛斯邊爐

格雷果場幾C?

條3串1角有錢收既話 中幾多派幾多 只收番本

海登 10c

快快手整一粒就數刷

好耐無上黎
想問下ky 今日d角球第三個盤有邊個大機會？

邊場？ 我得番50蚊

Lm

球証救角

Tot嘛？

？

tot快啲全部大 爆撚死班人

愛同海快啲入波喇

應該係愛斯賓奴

有冇人要真馬

睇緊直播 球証無比c

Tot2:0

熱狗又入

今日d波痴撚線 幾個鐘輸左1k

link？一齊屌

半大goal

2:0

肥普領軍真係幾勁

好 大埋b

睇緊now

放出嚟啦

電視牙

tot 456789

8.5s可以再補

求凱沙刷屍

tot比多兩屍我入14.5s

愛斯goaaaaaaaaaaal

愛滋goal

照放出嚟

入咗唔該停c

nice stop c

凱沙格雷刷屍

放個電視出嚟啦咁都要教

愛斯賓奴再入波啦 屌你老母

屌 封咗想入8.5s

熱刺 愛斯賓奴goallll

Ok roger

just ball is ok no corner more

G chi

格雷 凱沙-5c

愛入多粒定定驚喇
海快啲入吖

格雷特霍夫請你一定要反cup,一係追和

Espanyol parada de esquina

TOT 13.5s 1.87 12.5s 2.05 11.5s 2.05

對咗

熱3:0

好低水

孫興民Goalll

熱狗又goal

GOAL

要456了

靠你了tot

-4c 格雷 凱沙

熱狗傻撚咗？

nice goal gogogo

嘩孫興民靚到

而家個odds無個開到

Thank you sir

熱狗俾粒海登喇

仲有30min

光輝差D

Ok

tot

tot 2.5 cashed

沖涼巴戰況如何

愛滋刷10c，全隊生愛滋

守好呀tot

3:0 ht

凱沙-4c

艾拉嘗試作出反擊中

我開波前入，得1.5only

格雷追和唔該

But 都係愛c 半㩒屌

而家個中場odds似11c完
TOT 有9.5足水入大安全，賽前11.5無咩意，雖然我有11.5s但小注，希望13.5s唔好爆

頭先0:0 果陣 2.5有1.77派$

格雷 凱沙 c

凱沙格雷CCCCCCCCCCCCC

愛斯大家驚ge話有7.5足水就入，不過我覺得7-8c完

凱沙格雷cccccc

海登威 入波

ky

凱沙-2ccccccc

一早入左

愛滋6c

手持
TOT 13.5s 12.5s 11.5s
愛斯 9.5s
珀斯win 11.5s 12.5s

-1C

屌你 推完大位推番落底出波 chow hi

Now 寫7c

愛斯邊爐請立即打邊爐

流浪下盤Gel

7c

仆街7c

呢個星期屌波屌到心淡

Now會錯有時

8了

8c

8c...

diu...

冰封

又黎贏波刷角，好孩子

ky 救命

頂撚住啊

又練心

唔敢睇啦

凱沙格雷我屌你老母
快啲比C

你老味

格雷 凱沙

想入逃生門都冇機會

9c？

邊隊刷角呀

主

ky如有10.5s足水入唔入？

8

點解佢無啦啦會拆

客連c雅

愛斯賓奴冰封c

廢物客

1c點頂廿幾分鐘呀

好難講

盧打電話未

玩埋呢場唔買細 負荷唔到

愛滋停屍 凱沙比屍

海登入未

我都頂唔順

凱沙格雷比個C

再刷c 永久blacklist

凱沙羅頓俾點球套餐未

角細原來咁大船

Ok thx ky

愛滋對面咪撚刷呀屌你

全日無玩過

晏就頂撚死到夜晚 就死

岩岩先收工

不了 2-0完場

凱沙8C

珀斯快入

你20分鐘後先入黎好嗎?

再刷全家我屌哂個

凱沙9

日日生飛滋

你嚇撚死我

15 mins to go

打多15分鐘邊爐

格雷

我想問下佢哋兩邊係咪打緊邊爐

睇live 練心 一流

原來同全世界為敵

ky: 唔睇咪得

Pace get a bit slower

有冇link

條4x5

有逃生門啦但係我唔會入

打15min邊爐

Chinese fuck you

一陣頂 我都唔入

請沖涼巴打繼續匯報狀況

No link ar tv only

tot守好

11 mins

外史 9c?

祝羊

羊

你又嚇撚死我多一次

愛滋刷10c，全隊生愛滋
Last 10min

好撚刺激

艾拉圍屌緊

I don t think so my heart is blooding

驚佢刷

救角!!

好想跳樓

熱8c

打多10min邊爐

請你唔好再亂講嘢

買左tot 4.5/5
炒佢456

meeee

我只係問下啫，sor9

爆多一c即刻針

好怕佢角球旗戰術

咩係www

考試好辛苦，聽日仲要係自己生日，今年唔會過得開心

tot入多兩粒

考試關我咩事 一陣爆c就關我事

入波好了 咪刷c

仲有5 min
爭d 又角 dllm

生日快樂
捱過就天光

愛滋刷10c，全隊生愛滋
Last 5min

愛滋冰角

熱4:0

唔得閒講心事

柏G goalllll

仲有補時

平時係開心果，而家。。。唉

比多兩粒

想海登糕

9.53. 快啲對沖

公主買左咩

食完飯 愛c咪愛c

-2

3 min

不了，in ky i trust

90min前冇角就80% safe

差d有c

屌入唔切 9.5 4.x 買少少對沖下都好吖嘛

收返你講ge野

命令 海登威全體人員 馬上入波

差啲有即係冇 求你唔好講出嚟

我連呢到都唔敢睇 完場再入黎

勿gel

海登唔入波架屌

愛c 角球旗搏c dllm
嚇撚死

你係唔係傻q咗呀

今晚all in利物浦對家

即係有冇c

球證咪撚補時ok?

89 min

Nope

劇本1:2

ok
比我炒多兩粒收全格

點解呢個世界上要有補時

海登入波吖

艾拉射得好 藍天

係好多on9仔gel 頭

Gchi

西甲果d唔鍾意補好多，希望今次都係

加油

今日已經好多場係最尾一分鐘先爆

扮傷拖時間啦 dllm

愛滋刷10c，全隊生愛滋

加時

4 min dllm

唔好斷我2串一

+4min

梗係補時嘅時候先扮傷啦

好緊張

打交

on9

係咪有c??????

海登咸入未

頂撚死你

tot入波啦

9c 屌你老母

海登刷夠c就入波喇屌

Not c

仲打緊交？

球証又救角

唉

海登威入未 屌你老母

？8c？

on9 仔 咪撚亂報

打交拖時間

快撚D吹雞

球探8c

你幾時死

屌你老母係咪欠打

亂報3次 戇撚鳩

黃左4個

請即時匯報

頂住！！！！！！

海登你老母入波喇

Block咗

賽後你點睇算

唔好迫我block你

屌
tot快炒多兩粒唔好打邊爐

係球證on9，not me

好緊張呀

海登 0:0 再針

沖涼巴打仲有幾耐

93mins 8c now

Sorry各位，冇睇live，我7知咩

唔該你望到真係有角球先講出嚟

海登斷我2串一

40 sec
但可能補上補

咁你就咪撚講啦

入左Golden Gor 會…好驚無哂啲錢

練心練身

應該唔會掛

扑撚左佢 戇撚鳩

8c ft

1:0 ft 8C

完場

8C FT

完! 收錢!

last30s

Blocked

達陣了

好

8c 完

謝KY

完場8c gel

Thx~ky

又係條on9
個日ky場角係佢爆出黎

愛滋刷8c，唔洗生愛滋

好撚辛苦，屌你老味
Thanks ky
Thanks沖涼巴文字直播

咪臭係 嚇到我粒墨演跌左落碗米線到 彈哂啲湯上我塊面到

嚇撚死 臨尾客隊撞龍門 c變fk

thx ky
可以推落rb角大

Show Blocked User - 轆尻會旋轉
9.5s

昆人GA BOR

屌好彩姐

thx ky 今朝買錯左
希望重有重心追數

記得

3日上30萬？

串左愛斯賓奴 同熱刺(-2)

多呢到既巴打

屌波屌人冇連c

Thanks ky

愛c

多謝ky

唔使屌老母

你放啲料出黎比手足睇下有冇伏再買啦。。。

thx ky

sorry， 又中！
你估重心流ga！
上3週d角7中6！

tot入多兩粒派100

kc 哥 好準 真係好多半和

thz

一定係我

分享下啲料睇下

等緊下場

我真係流

昆人GA

熱9c

我都識 photoshop

都係唔買過關，單頭算

跟左5場 5中5

澳假半6全__?

Ky 意甲照要？

條3x4差陣間場意甲,中左會派ky同樓g,加20抽4個100,中先留名

留

要啦
9.5s

識揀wor
要埋10.5

沖涼吧打你派咗錢未

我覺得仲有機架

跟？

輸緊3k
我平注埋

追到派

跟

我係話馬會派咗未

沖個涼抖下先

仲未派

Diu
未ar

Thanks ky
我2.22 果陣入左100 9.5s

有無重心

Hot dog10c

TOT 10c

對決

ky以後再出s我都唔跟 嚇撚到心臟病

有矛重心一場追數

派未呀 狗會

爽不爽？
其實我練心姐，無要大家一齊練

健身健心

呢度係唔係賭博post

不是

爽 最鐘意練心

傾心事 我有心事

抖抖再練心

當然唔係
大家都有心事

我心事就係波同針

你fat fat la 5中5

收到料未
你入左咩plan

小丸子又有心事

點知你邊啲係重心邊啲唔係追

半場6 全場咪12囉
一定係

btw我聽日返祖國拜山，會少d上黎

愛滋仲未派

請今晚食大量水果痾大量尿

可否share？等我地避下

狗會仲未派錢了

屌你熱狗仲想入.....

如果我推就fatfat
平注應該追番一半倒
有無一場好野可推

想買5:1

唔好比黃色過你半場

轉生成功
岩岩行過狗會又入左一百

聽講Golden Gor 9出+ps
岩啦share下 等大家避下

收到了 追到派你

有巴打派咗錢嘅講一講聲

我呢

買左無入球了

有無曼城同路

點解rb9.5 對左

tot快入多兩粒啦仆街

呢場幾難揀，我估咋
因為係新野黎

想all in stoke
垃圾利放棄左場波

中眉彈出

Sor海登豬半
光輝頂住

又想6x22

光輝刷多6C先啦

藍色goal

恩波里1:0

Ky goal

繼續上

KY GOALLL

全力上繼續上
tot快炒多兩粒

Son 好撚勁

一直支持

喜欣cc v7

tot再唔入多粒就jump

光耀贏到，平注應該有贏啩

ky 過關係咪岩提既一場可以單頭買？

愛斯賓奴角細嘅巴打派咗錢未

未

原來你係變身boy

TOT 11c

應該等埋熱刺完先派

TOT 11C

Hot dog 11c

原來你5G

-.-

死狗會派未呀

我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲

tot入多粒ok？

貓叫快刷C

-6C

-1c

真係要幫你打氣

入多粒啦屌
針

我迷失在這場狗會遊戲
點解仲唔派彩

德乙角都有
直播既就仲未有

貓叫11.5係我條串既頭關黎..
所以請你一定要刷C

唔派彩我冇錢再買了

12c完我就嘔血死了

企左係馬會3個字都未派

狗會係咪無錢賠呀屌

lob you haven't jumped?

TOT12C

TOT 12c

未數完$$

屌你老母愛斯賓奴派未呀臭閪

跳海比水手救咗

chow快d,刷

ky仲有無心水

屌

On9 熱狗，仲攻

2串1搞掂

0-2

撚好左幾場角

唉12c dllm

TOT 12c ft

跳

又爆1c好野
TOT 11.5s
12.5s 13.5s

買左1500

一講完即刻12

Tot-2 輕鬆牙

潛得...光輝立即1:1

打對殘廢隊

貓叫請你刷C

屌針

-2派錢

刷c唔係入波呀

Lo b

貓叫-6入

樓主

0-2係咩

Don't

凱沙

chow頂住2.5s

快D刷C啦貓叫

正PUSSY黎,唔刷C...

我估佢數緊角

盧 whatsapp

買左11.5s 12.5s wor
咁被你中啦

派未丫，有問題角咩

其實直播一直寫9c

安波里請數佢456

tot 12c

有一c係唔知馬會會計多定少

愛隊1:1

唔係咁玩我呀

11.5 1.88落到1.75咁都開到，無天理

多謝KY批准

死熱狗咁正氣做乜狗

貓叫你地聽唔聽到牙,KY比開11.5
快撚D刷C啦屌你老母

屌唔派 唔買了

角今場唔敢買,反而買咗信心大啲嘅大波.今場熱狗痴咗線

慕狗

gchi!!!

又對決

一定開唔出 我利必勝

Lo vs 樓主

利記小勝

chow 大力d 刷c

Lo

熱刺有未派愛斯賓奴又未派

cfu 10場

1. 鳥棲 9.5
2. 悉尼11.5s
3. 不死鳥9.5s
4. 東京9.5
5. 西班牙人 9.5
6. chow 11.5

拜師又失敗

差D買錯swansea因為我中意食燒鵝

珀c 2:1 8c

恩波里1:1

我地利記強陣出擊

貓叫繼續刷啦

有波

Mo9

-4C

樓柏g goalllllll

安波里頂撚住入多粒啦屌你老母

有預感今日利記係用新星carry全場

唔好jer師傅...

Fake jor

扔左好多千

兩粒

手持
光輝win 11.5s 12.5s
安玻里 上盤
漢堡 9.5s

炸左 10

我利最強
ORIGI木燒射爆對面

盧洪哲作對

RB 1c

淨低10蚊想收息啫..

帶你柏g贏咁對我

點解咁好笑
強隊強陣又點？
咪又係海鮮痢

RB FUCKLAI請比C

換個心態 睇live play big c

9.5 10.5

後兩個同路加多個RB9.5 10.5 安玻200蚊 漢堡100蚊 RB9.5 10.5 各50
慢慢起機 多謝KY

洗唔洗

Sor 球探 fake me

diu 安玻里中出佩斯卡十球啦

點解全部都係s

光輝-4C

又 11

安快cup
rb刷c

同路

師父好橙

唔好jer師傅

唔派錢點買安破

呢個真 客隊入多粒

我晨早買左

ky要左rb角？

轉場

狗會派錢未

比人jer撚走左

04 1:0

樓主你重錘個場贏定輸

fake

盧講左點解要凱沙未

愛斯再唔派 要針了

又real了

佢地好緊張你拜師成功與否

今日球探好on9

who jer u

愛滋嗰場仲未cash?

唔好派啦，有問題角通殺丫笨

漢堡，上面有出

關佢地事咩真係？

5好提...同樓主對咗所以唔要凱沙 所以多隆對咗都照買了

600cm有8.5s係手

安玻中出客隊10球啦on999999 反cup啦屌你老母

ky恩波里足水win入唔入？

你唔會咁小氣ge
聽日再揀過

四隊波比多啲CCCCCC
RB 1C
弗賴 3C

迷盧

光輝-4C阿....刷多4C啦.
求下你.唔想頭關就斷

慕狗守和半場

佢入波先 唔洗cup
入多球夠了

一陣會入next goal

柏g goall，樓g

2c

派我

呢層你要問英國波女王

mo

2角，仲開10.5

樓g?

-4C渣..
光輝貓叫每人2C就夠

比多啲CCCCCC
RB 2C
弗賴 3C

估地方

今次唔GCHI KY 了 要追擊
豬死禾

我重傷呀

流浮山？

Rb 3c

打電話給小霉，ok？

Kaki😔

元朗廣場

小霉出咗5場，我allin了

池記囉柒頭

求你比多4C我..貓叫

安寧路果頭？

開波前10mins 收到22個wechat

慕狗goal

樓G GOAL

5x1，$2000，ok？